「人，不可屈服於敵人與逆境前。 但同樣不可屈服在悲情中。」

喬靖夫：